［單純吹水］好想邀請 Banksy 嚟香港畫文宣⋯⋯

尋日新聞：英國知名塗鴉大師班克西（Banksy）一幅描繪黑猩猩主宰英國下議院的諷刺畫，今天在倫敦蘇富比以990萬英鎊（約新台幣3.7億元）高價落槌。
請Banksy畫滿全香港 畫靚靚 用藝術感動藍絲！